Все задачи написаны под версию PHP 7.1

Перед запуском задач необходимо в корне проекта:
1. Сделать composer install (поставит компонент для работы с Yaml и PHPUnit)
2. Дать права на исполнение скрипту(консольной утилите) bin/obfuscator (sudo chmod +x bin/obfuscator)
3. Дать права на запись и чтение для папки var (sudo chmod +rw bin/obfuscator)

#### Задача. Like a fizz buzz 
1. Метод checkBraces реализован в рамках класса SyntaxChecker
(путь относительно корня: src/Service/SyntaxChecker/SyntaxChecker.php)
2. Юнит-тест на задачу реализован в рамках класса SyntaxCheckerTest
(путь относительно корня: tests/Unit/Service/SyntaxChecker/SyntaxCheckerTest.php)
В рамках юнит-теста прогоняется минимальный набор тестов обозначенных в условии задачи.
#### Рефакторинг. A piece of legacy
1. Рефакторинг произведен в рамках класса AwsUpload
 (путь относительно корня: src/Service/Aws/AwsUpload.php), название метода осталось таким же: upload_file_to_s3 
2. Заместо глобальных функций WordPress, объявлены глобальные функции-заглушки. Так же заглушки используются для методов, к которым идет обращение через $this и которые используются в изначальном коде функции предоставленной для рефакторинга.
3. Интеграционный тест реализован в рамках класса AwsUploadTest (путь относительно корня: tests/Integration/Service/Aws/AwsUploadTest.php).
Тест выделен в интеграционные поскольку в рамках тестируемого модуля происходит работа с файловой системой (в реальном проекте, так же происходила бы работа с API AWS S3).
4. Примечание: поскольку весь WordPress код написан не по PSR-2, то при реализации этой задачи, для однообразия, был выдержан стиль форматирования принятый в WordPress
#### Практическая задача. DB dump obfuscator
1. Консольная утилита реализована в виде bash скрипта, который запускает нужный php файл (bin/obfuscator)
2. Сам код утилиты находится в bin/obfuscator.php
3. Для конфигурации обфускатора используется yaml-конфиг (config/obfuscator.yml)
Реализован более продвинутый вариант задачи при котором в конфиге можно задать либо готовое значение для конкретного поля, либо его тип. В случае если указан конкретный тип (email, phone), то значение для него будет генериться классом Faker. Если заданный тип не найден, то будет возвращена пустая строка.
4. Файл с дампом ищется в директории var, туда же пишется файл с обфусцированным дампом, поэтому должны быть права на запись и чтение из директории.
5. Юнит-тест для обфускатора реализован в рамках класса ObfuscatorTest (путь относительно корня: tests/Unit/Service/Obfuscator/ObfuscatorTest.php)